[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

Lm

偷食點唔呃呀

lm

死撐

on9
女人梗係冇哂證據先講架啦

男主: 我唔知 冇啲咁嘅事

唔認

又咁做唔咁認 仲咁撚惡

乞人憎到諗住大聲唔認錯就啱

忙屌閪？

呢個世界有樣嘢叫得寸進尺

果然係演藝界

男主真係好嘔心

哇屌你老母

個男人

惡返人轉頭典型賤男

1錄低佢比狐狸精聽啦

認左要同另一邊斬纜喎

學野

男主真係好撚仆街

就係心虛先要惡

真係好L賤格啊
仲要屈女主壓力太大亂諗野

男主必須死

賤男

皮膚痕嗰個病人啊

又狗又蠢

屌 好嬲呀呀！！！！！！！

佢又唔會懷疑黃左嘅

播片就正

要冷靜呀！！！！！！

蠢人以為自己好醒

係伯母驚你唔搵女朋友咋

一定係覺得個八婆frd講架啦

終於睇清楚佢老公係個仆街
可以死心了

設定上男主係蠢
女主係機智

唔好諗住大聲靠惡就啱

垃圾男主

諗起葉念琛嗰套戲
係婚禮賓客面前播新郎哥同伴娘有路啲片出嚟

出軌既人被人懷疑就好中意咁樣咬返人地轉頭
不分男女都一樣

復仇開始！

呢樣我就唔怕認啦

點解咁蠢嘅男人有個咁叻嘅老婆

屌到韓素希有咗係咩玩法

真 多數要你拎曬出所有証據 捉到正先會做死狗

万刀甲: 我呃你係因為我愛你
唔係我哋點樣捱十年呀
你估你真係好易頂呀

咁係因為覺得自己做野天衣無縫先咁大聲啫

會長女都敢搞

唔蠢啦，咬咗咁耐老軟

老公都好有信心
未知個老婆掌握到幾多野就即刻唔認

女人覺得head到呢啲男人

cut線

識玩

哎呀

連埋塊包放落去

劇情需要

正撚到

好睇

條女可憐佢

頭先見到心諗

觀察中

食咗塊包就走

套野D情節真係正
岩岩俾男主屈
而家嚇撚到佢急屎

比哂機會都唔認

條衰佬即刻出晒事

女主長髮

女主依個look幾靚

原來中出開

女主馬尾look ok喎

當年都係中出

當年都係咁中出大肚結婚

回憶

突然間返到n年前劇情

53歲都做到呢啲look
癲到

女主真係幾屈

又真係搵返有咁上下年份既汽車音響

加哂美顏filter

依個look似三十幾

一開波都係一個唔負責任嘅男人

男主有d角度似陳山聰

化妝加filter鏡頭

梗係啦 唔係邊有咁大條水喉

覺得以尹子維多啲

劇組癲到

有時又似袁文傑

個男人把口口甜舌滑到呢

so sad

男主最叻搵投資者

成功人士係咪要溝到醫院院長？

狗改不了食屎

佢啲素顏都唔似50幾既

女主都唔係咁差啫

男主係成功既陳山聰

就係會長個女先搞

陳山聰都啱做呢種角色。

人嘅心本來就唔會專一嫁啦

嘩仆街到同狐狸精都咁講野

下集

個男人勁啊，實搵有能力嘅女人埋手

下集終於經典語錄

又真係好撚正嘅

大肚都仲屌
條臭閪都幾on9下
講幾句就氹到

人渣基本修養

我都覺得係
入錢入錢入錢入錢

親眼見條衰佬搞個二奶
應該完得啦套劇

局住結婚

其實應該係冇問題，即使大肚都可以做

你睇過？
百想大賞個陣拍埋孫仙 IU到就好顯老

慎開

個仔第日對住個咁正嘅後母點忍

我意思係大肚＋啱啱先嬲完
講2句又屌得

啱啱Google

有權又有錢

邊個係孫仙？

Av劇情繼母

但對雙眼皮都割得幾明顯

條頸呃唔到人啦

孫藝珍

純粹講個樣 50幾算唔咁啦

咁大肚插又冇問題嘅 小心啲咁解姐

話說佢同玄彬單野，不過自從宋仲基宋慧喬離婚都唔會覺得呢啲藝人係認真

建議大家除非真係心理非常強大，如果唔係呢幾日真係唔好上咁多連登

開波

埋位

密碼都改埋

扮乜9

條八婆好煩

個男人個樣勁嬲打

條女真係好正

點解滿月把聲好似唔同咗啲咁

今日先韓版第3集

誰人在每晚每晚找開心
拉拉扯扯偷偷摸摸的鬼混~

潘文柏配男豬真係入型入格

社長把聲同珍寶珠都好唔同

阿媽知咩事

個阿媽

老母一早知

珍寶珠

但明明係同一個人 好癲

全世界都知咩事 就係女主唔知 慘撚到

個男豬老母都係仆街嚟
唔屌柒自己個仔 叫個女人「體諒」
你自己都係女人嚟架

老一輩女人係咁

係 尤其係韓國呢種父權社會

嘩 屌

所以話香港女人地位真係好撚高
香港唔應該再有女權撚

女主知咗啦

屌你 冇咗條大水喉梗係啦

女主又唔駛靠男主
最多咪離婚

想像唔到無金主會點

個老公好狗

個八婆係咪鐘意男主

愛？
你就真係愛佢啲錢呀

好噁呀 兩個都愛？

男主

金句連發

佢係最遲知個個

情聖阿屌你

講到尾個仆街空心老倌
無左個老婆無水 死仆街

愛你老母咩愛

嘔心

係呀
一個係愛肉體 一個係愛錢
梗係2種唔同愛啦
佢最愛係自己

一定係

冇錯

女主以為佢係斬攬 又口甜舌滑
乜撚信啊

當自己係古代皇帝阿？後宮佳麗三千？

你們都是我的翅膀

好撚仆街

咪又係靠會長

唔係啦
佢鍾意單身

男主勁在可以咁理直氣壯咁講出黎

諗起細個睇TVB播《人魚小姐》
好撚震撼 全部男人都係大仆街

男豬邊個都唔愛
唔愛老母(呢啲打靶仔嚟) 唔愛善雨 唔愛多景
最撚愛係自己
乜都以佢自己諗先 冇考慮過身邊嘅人嘅感受

新女老竇條大水喉
依家有咗真係睇住嚟食

佢真係大把金句

佢最愛佢個仔

通常啲女單身都話自己鐘意單身 但其實只係冇人媾佢

如果係咁就唔應該出軌令夫妻感情破裂
影響個仔啦

人生勝利組，頂佢

身邊唔少姊妹都係咁

訓覺都唔落妝

咩唔同？

珍

真係搵私家偵探

咁都好d仲愛個仔

原來已經搵咗6c

原來唔係

哇屌

要自己去影，癡線

去屋企屌 點樣閉路呀

我覺得唔係 佢個仔好期待同佢去露營 即係唔係成日陪佢啦

搵賢瑞啦

上次啲相咪得

原來要自己做埋
6c真好搵

仲衰過以前
以前捉姦都可以搵許冠文跟蹤

韓國d法律

都認唔到樣

個律師

咁都忍得 屎都食得啦

車尾箱手機嗰啲喎

又唔係冇經濟條件
忍你老母咩

屌你，乜撚嘢證據都唔用得，非法嘅證據就唔係證據？

印象中得合照
冇搞嘢相

其實都係selfie 上到庭應該證明唔到咩

要偷手機先 我以為你講個女waiters影個張添

香港都有啲好似唔俾

條仔小學就有女cow

唔係面貼面嗰啲都ok咩
仲要條女大咗肚 驗一驗咪知

勝利：屎一樣的韓國法律

小學啲女已經咁成熟

俊英咁nerdy

首歌本身係咁跳音？

都幾on9，我攞到人地影嘅相當證據唔得？
你理得我點攞到，佢有做到先係重點囉

大人又偷聽

好靚仔

法庭覺得你以不法途徑攞所以唔可以作為呈堂證供

咁麻煩
咁正常點樣先會合法拎到床照

偷拍鏡頭又得唔得

個女仔真係斬左攬？

講咗唔得了

咁咪同私家偵探差唔多

自己流出之前安心單嘢都有啲律師話佢的士司機有可能觸犯法例

所以咁嘅法律真係笑撚死人

好麻煩

其實香港都唔得

所以香港法律都好on9

屌 條仔做導演
吹到話同條女試吻戲係咪都打得甩
入酒店又可以話去食buffet

個廣告長到

個廣告咁撚長嘅

個廣告做乜9

個樓盤廣告

用咗幾多錢

聽張敬軟好過啦

個廣告咁長要用幾多廣告費

想去LP10呀唔該

都係好事 Viutv多錢賺

洗撚賣廣告咩
減幾%大把港豬爭住買

仲信條佬

個衰佬講大話

條女真係有骨架喎

wowowowoo我老豆講show hand 晒冷

搞到我都想笑埋一份

忍唔住笑撚咗

一個女人要幾on9先會信一個講過無數次大話嘅人

拍左拖2年

已經兩年

兩年

兩年又話三個月

你點會信佢講真

又話3個月

香港律師都一樣好搵
612乜春都可以唔包
裝修唔包，神獸召喚唔包
火魔唔包，幾乎係無野包
唯一會幫你果陣應該就係你作為和理非又被迫害既時候
果日有條友係facebook講既時候我心諗佢作為612既用家面對咁高既門檻都竟然仲可以幫612兜果下好野
戴耀庭定乜水仲話要訓練新人律師
依家國安法法官出warrant隱藏身份啲律屍公會法治膠都唔出聲
絕對係痴撚線

女人嘅直覺

你睇trump就明啦

三個月係邊個講？唔記得咗

鄰居條女幾正

身材都ok喎

佢個frd

好似係八婆

八婆

善雨要爆了

2年個個都知得女主唔知

同，係香港只要你係警賊，你就無所謂非法定合法取得證據
不過你係普通人就難啲

專一就唔會有老婆都溝你啦懵撚
知唔撚知咩叫專一呀？
你又知佢冇第34567個女人

老公無錢的

女人一墜入情網就好蠢㗎啦

個銀行職員條眉

佢老公攞間屋借錢

間屋比老公按埋

又三年

個男人賤撚到押樓

嘩咁仆街拎間屋做抵押

笑死
二奶話個男人專一 勁諷刺

條仆街連層樓按9埋

係囉我聽到果下都o咗嘴

賤到

小三先係真愛

師兄你真係唔似獨撚一個
伯友應該真係撞破過你啲乜野

攪埋個仔

保單都借到錢

正宗冚家剷

樓上邊個話錫仔
佢只愛自己

個男人真係好撚賤

屌你 同老婆離婚同會長女一齊
你咪大把錢

睇呢套野睇到好嬲。。。係咪正常

呢個仔份保險都

CLS

8000 won

咁都得

無哂錢

呢啲先係真愛

好可疑

全家準備食得屎

係

係
想屌柒件傻閪狐狸精＋臭鳩男豬

之後仲撚嬲

得返幾千won係咪即係得幾十蚊港紙

sorry係我錯

痴撚線即係無哂錢？

唔離婚仲等乜鳩？？？

屌 留番啲都好啊 仙都唔仙下

買袋氹女開心？

1萬大約七十幾蚊

成家比男主敗哂

一鋪清袋

錢又冇 人又冇 心都冇
唔離婚係咩事？

要證據

睇到唔想結婚就真

嘩屌，全副身家養小三

我覺得好好笑
我先唔正常

癡線搞到屋企無晒錢

應該係公司問題 條女大把錢

會長個女喎，係都叫佢買架跑車靚錶氹自己啦

小學三年班？

真係搞到我好想知結局個賤男主六點

仔

小三
狐狸精/臭閪/賤女人/第三者

屌 傻閪細路

個仔都一早知

個仔道德綁架ing

仆街仔，佢同你老竇講啦

阿仔屋企無晒錢啦

律師費都無錢俾啦

咪係 成件事錯晒

似係攞嚟頂住佢間爛鬼公司

咁個細路唔知咁deep既...

走去拍埋啲18線電影

個仔同遺傳咗佢老豆
一樣淨係愛自己
有冇諗過老母感受???

個仔似阿爸, 都係仆街

我都睇到好嬲，點解知道出軌同搞大二奶個肚都唔離婚嬲晒3個人

改劇本

二奶也，同台妹講嘢慣左

個仔都好撚自私

佢係影到個老豆同個狐狸精嘴喎

女主又唔同個仔講真相

同台妹fd子講開慣左

磁石準備嬲豬

咁大婆係咪叫做小二

老母真係慘 老公唔要佢 朋友呃9佢 連個仔都唔體諒佢

韓國啲18+三級片真係一絕

磁石的世界

咁細個淨係諗自己

個仔應該知但又係諗自己先

男主真係人材

叫阿大

快手離婚咪大結局囉，好悶拖好慢

國民三級片 霜花店

搞離婚
小朋友意願始終係好重要嘅...

雖然呢套個仔根本唔似小朋友

個仔真係好仆街
身在福中不知福

RAP
定磁石係台妹

唔係皮膚痕個個？skip左太多

係港女

千王之王

我記得呢套戲嗰陣係俾人鬧爛尾

點解嘅
好好睇？

大佬

智孝

我諗起陳振聰

無知一問
套野果陣點解會咁紅
我覺得一般
離婚咪得囉

gg了
今晚牙鐵要跪玻璃

就算唔係佢影但從佢講嘅嘢都知佢知老豆出咗軌

嘩呢套真係好經典睇到我

你諗下以前曹查理拍三級片嗰陣
嗰啲三級片幾受歡迎

好似因為本身原創劇本都係爛尾呢套改編劇黎

有宋智孝露點

聽聞原作都係咁 我未睇過

睇宋智孝炸
不過依套聽聞藝術性好高
利申冇睇過

咁咋？

狗血劇嘛

小朋友意願係睇緊邊個姐，唔係離唔離婚呀嘛

唔敢當

其實我真係唔係好get三級片啲藝術
我睇嚟冇咩修養 唔知咩叫藝術

瞄撚準未

唔好再講了，佢入左廚房啦

啲配樂幾正

兩夫妻唔係應該財政獨立咩
點解可以畀佢呃到咁多

除定褲j韓素希

好多出名演員 趙寅成 朱鎮模 宋智孝 林周煥 宋仲基 洪宗玄 呂珍九

啱啱忍唔住睇左結局 即刻唔係好想再睇

原作好似結局好慘

同佢比陳振聰係垃圾

套劇重點係女主復仇
就咁離婚益左男主

大家準備

夠狗血 要睇女主復仇

可摸以教我溝女

好似唔太夾

真係自己去拍

有咗可以任中出

洗唔洗玩埋影印機呀

個bgm好有北韓feel

好好笑

依家扑野套都唔駛

即係我老公俾人搶左 我要對面都仆街死?

番唔到轉頭咪番唔到
唔撚係咁都忍得下話

我笑住睇

戲劇表現

屌 我老母係親熱個幕擋撚住咗係我前面

FF?

FF

原來係ff

鄰居通風報信？

攬炒

：小朋友唔準睇呢啲

有人通風報信？

你講既好多男演員係呢套三級既都只係做二打鹿
無乜點入過鏡更無除過衫

係真FF

好似無帶埋姊妹來

唔怪得明明外面睇燈光火著但係頭先係熄咗燈

食屎啦仆街仔

個秘書幫佢啦

正是睇智孝
藝術性係高既...但係....
我睇果陣無理到呢個factor

佢要攞嘢 我冇理由係呢個moment 講你遮撚住咗我㗎嘛

咩咁咋
睇完你就知依家既佢一係整過一係昇球大墊一係二度發育

覺唔覺得套戲前面D舖排太長
幾時報仇
已經拖到唔想睇

咁真係要睇下
有咩藝術性 想知

我冇睇過啊 但頭三個係主演囉 而家全部都好出名

姐係佢係到ff定有人通風
好想知

磨緊刀

上網睇番啦

問返奶奶要點做

覺
肯報仇未
磨撚咗好耐

呢排睇色情男女
有句說話係
冇人叫你做王家衛你試下做王晶得唔得呀
你拍三級片拍得幾藝術都冇乜用

幾時同二奶反枱

有咩藝術 講嚟聽下

真ff

個老母

屌

呢套都幾女權

原來阿爸都係咁

傻閪奶奶

奶奶

父權下化

激死佢老母

激撚死個奶奶啦

激死個奶奶算啦

奶奶要死了

穿櫃桶底

本來我都想咁做
聽完你咁講我就唔咁做啦

係父權先會激發女權

阿媽睇黎就快rip了

垃圾奶奶

好撚自私 不過韓國對離婚女人係有偏見

仲被人話無情

個奶奶真係快撚啲死啦

激死奶奶了。

老母

奶奶話女主無情啦

屌你老母呀傻閪奶奶
邊個無情先呀屌你老母個閪

廢老咁都有得講

奶奶快啲死 唔該

臨死都咁mean

恬不知恥毫無反省仲要諉過於人

死廢老

屌
你個仔食軟飯
仲好意思話人地無情

我好細個已經識照顧自己
所以當時成日睇電視見到呢啲離婚情節我都覺得
「老豆老母你地如果真係要咁我都無乜得say，最緊要係間屋同啲錢留返俾我就得，我識照顧自己」

自己個仔衰都係話個女人衰

屌 椒鹽巴啲中文都幾好

隨時佢住院啲錢都係女主俾

教主

信我，你去睇霜花店你都唔會理藝唔藝術

試玩

其實都係韓版第三集 ok la

叻

呢個仔都唔撚係成日探你啦
根本係你咁成日忍氣吞聲 先教到個仔咁無情

女主之後會唔會同第二個人有感情線？

應該類似色戒咁
講真色戒睇落又真係唔會諗到色情野，當佢藝術電影咁睇

應該係 佢副院長喎 男主只係垃圾導演

正宗有爺生冇乸教

永遠都唔係自己嘅錯

你係香港呢個極度西化既地方都未做到財政獨立啦
何況係韓國
而且個劇情一路推都有show男主既經濟活動係靠個女主協助

9 估濟赫

因為個童星現實中都成14歲（04年生）

劇係小幾

06先啱 打錯

其實韓國既性文化本身都係任中出
通常都係女方食藥避孕
而且奇怪既係韓國女人好似generally都對呢樣野唔反感

好似係小學生？我覺得似就快升中

個男人咁仆街搞到個老婆錢又無乜頭家又就散咁都女權

講女主復仇咪女權囉

好辛苦 節奏咁慢... 可摸以快啲復仇

尋日喺其他post睇到

因為食藥可以好啲控制嚟m嘅週期

越了解韓國都對韓國嘅風氣幾失望

兩個男主角，一個朝鮮大王一個御前侍衛，本身搞gay
有一日朝鮮大王係蒙古帝國娶咗宋智孝返嚟做王后，但大王唔係bi既所以命令呢個又friend又gay既侍衛去扑宋智孝
當中三個人既愛情同關係轉變其實係做得唔錯，應該亦係最藝術既位

但係作為男性既我都係focus咗係一絲不掛演技極好既宋智孝上面

陣間即管聽下佢又有咩位入;泛民先

係呀，演過呢套既都好似上晒位出晒名了

女權應該係新紮法官同埋經常請吃飯的漂亮姐姐？

日韓都好似係

咁成套嘢搞過幾多次

其實香港都唔好得去邊

好似唔知三次定四次
原本既智孝係唔中意侍衛
但之後越扑下扑下就中意咗佢
然後仲有埋陷（其實大王叫侍衛搞智孝有原因係王家要有後）
跟住仲偷偷地同侍衛扑，之後有一次被大王發現咗覺得被背叛就一劍切咗侍衛既寶貝落嚟

我覺得算係好過日韓好多
依家離婚真係幾咁閑

咁3，4次係三級片嚟講都算合格 唔似肉蒲團

但某啲人仲用有色眼鏡睇個女但男就冇乜嘢

定係4/5次
唔太記得
淨係記得智孝演技好到啲大陸人留comment問其實拍果陣係咪插入咗

濟赫都幾好 好過傻鳩男主

好彩我屋企唔係呢種人（雖然我老竇好撚藍）

Ben sir個廣告好撚煩

軟飯界精英

隊瓜條仆街未

老母點解講得出呢啲嘢

好識玩
整死男主之前
先整死佢老母

怪女主做野

on9 偏幫住個仔
屌你老母快啲死啦

有強姦冇焗賭呀

死老太婆 你都就死

屌 冚家都係諗自己先

有你個咁垃圾嘅老母
係幾可憐嘅

殺死條廢老啦

快啲死啦呀婆

咁心急想死

麻姑神黎??

女主黑化了

好波！！！！！

我愛女主

no

奶奶把聲係咪即係小新

激撚到條廢老心臟病發死就最正

上一代小夫

睇住佢寶貝仔身敗名裂但咩都做唔到 日日等死先最正

濟嚇其實幾正

麻姑神配音 唔同演員

一星期兩三次

鍾意女主

真係濟赫love line

濟嚇好似唔錯

濟赫有啲野

新丁

應該鐘意女主 但價值觀係有問題

條廢老咁快走咗

抵啦

生cancer返左咁耐都咁傷心嘅

之前已經不斷讚女主

女豬係蕭生？
燈死咗奶奶

真係死咗

激死外母搵山拜

好日都唔去睇自己老母
死咗係到喊喊喊

喊到咁假㗎

rip睇唔到自己個仔身敗名裂了

又有韓素希close up

聽落好熟

會唔會係泰伍特登激死老母呃保險

會唔會咁癲

喊得好假

佢已經好撚顛 自己個仔個保險都呃得 老母點解唔得仲要好日都唔探佢

我已經唔記得麻姑神把聲

真係全部都係女主出

病左10幾年嘅醫藥費

軟飯佬

真露

真係好廢

佢老婆輸畀個老女人
心入面肯定好難受

即是所有野都是靠老婆啦

真係垃圾
連禮儀都冇

佢間爛鬼公司都掙唔到錢
都冇人投資佢套戲

成個未亡人咁

男主真係唔抵幫

見到狐狸精老母 即刻著番好

個仔都鄙視佢

屌，見到會長就扮晒野

仆街男豬扮撚哂野

嘩幾好服侍

新外父外母

未來外父外母

廢物男主

一見會長就太監咁

真係仆街到

真係佢米飯班主黎

個仔真係好生性

除咗富

俊英都幾高喎 將來做唔做到oppa呢

希望佢keep住生性

佢先唔生性
成日諗住自己

其實唔係

兒子生性病母倍感安慰

睇埋先

要劇透了？

嘩 又剷上去

琴晚個集已經唔生性啦

四重加密吧

痴撚線人地喪事都去踩場

女二鐘意男主啲咩係咪夠bad boy
完全是爛泥

14歲175

我覺得琴晚個集已經好唔生性

咁啱啱呢吓係生性嘅

屌你老母 sell橋定老母葬禮？

中意佢夠廢掛

可能係床技

咁開心你不如嗌聲飲勝啦

死老母仲同有錢佬係度談笑風生
唔係叫你喊到北韓咁
但都唔係咁樣下話？

都係嘅

佢都唔care佢老母

高得咁快

係囉 都玩咗兩個鐘

戲都不演了

你真係收收皮先啦八婆
豬隊友

收皮啦8婆

好似係貪佢夠成熟

點解仲同八婆傾心事

寧願受氣都唔要同個背叛自己嘅人一齊

真係嘔心
離婚女人就係錯？

呢句真
喊唔出都唔緊要
笑口噬噬呢下先黑人憎

好封建

個老友又講得幾有道理

你老母慘唔代表我都係咁喎
你老母係咩人 我係咩人呀
副院長 有人敢出半句聲？

南韓對離婚女人係有偏見

香港既八婆姐妹會令人分手
韓國既八婆子妹會令人含淚繼續一齊

其實係 尤其喺韓國

咁我攞葉念琛同彭浩翔啲金句同佢講都得嘅啫

好煽風點火

打錯自膠

我接受唔到背叛自己的朋友

有你冇你
叫咗分手先講

搵日去拜見未來外父

送會長

又捉姦了

所有感情問題一律建議分手

係郁啲就叫人分手

死老母

如果喪禮都走去偷情癡撚線

又係呢個19長廣告

已經調轉槍頭幫女主

諗起鄭俊英

佢都唔撚緊張個老母 淨係緊張會長一家

智能家居唔會有公司做得好過apple
假設apple肯撈埋地產搞iHome

感建分

佢咩事？

啱晒條廢柴會做嘅嘢

老母死左 仲有心情搵二奶

個廣告咁長嘅

就係咁癲呢套劇先咁紅

貓貓

下體行先

一見面就在喪家做了

女豬記得偷拍呀

真係有人咁撚顛。wtf

男主根本冇底線

痴撚線，係咪咁控制唔到性慾呀

人無恥則無敵

我想剪咗男主碌鳩

共產黨

人渣

細佬幸福最重要

次次用呢首歌食女

當時嘅新聞：

賓周永恆

用舊橋溝新女

係勁嘅，喪禮都要談情

偷食都要講格調

咁辛苦供樓
其中一部份就係廣告費

唔影仲等咩

影相啦

就係聽呢套嘢咁出名先試下睇 結果真係咁癲 暫時未令我失望

有證據啦

去影佢老母相啦

嘩屌真係鄭俊英嚟架喎

死老母都要搞野呀

終於親眼見到了

拍啦

衝去車面前影啦屌

快手影低啦

影佢啦嘛池善雨

屌影相啦

咁遠都睇到

視力幾好

快手影相啦

屌你老母 仲企撚咗喺度

死老母都鳩痕

屌完？

特登係佢面前喊咋

喊條鐵

鄰居吃花生

真愛

嘩真係好傷心喎

你就爽啦有得攬素希bb

仲唔影相想點啊

衝去前面影相啦屌你老母呀

0 道德

未亡人 妻目前犯

夠鐘死心了

屌 睇撚到燥

首歌好諷刺

點解唔影相！！

長鏡先影到，
手機影條毛咩

池善雨 垃圾

My only one

應該未plan好點搞鳩件垃圾
所以唔衝去影

狠心啲啦屌 佢對你唔仁慈你對佢咁好做乜9

慈善雨

女主都未死 點算妻目前犯

太暗影唔清楚啩

佢地咁陶醉 唔知有人架啦
行去車前影都得

遲d就唔垃圾了

老母亡

又啱音wor

係咪準備進化

不停泵錢比男豬 梗係慈善啦

真係睇到好激氣....

屌 想即飛去結局
好撚拖

似親眼目睹過度傷心所以比唔到反應

老你老母

啱啊 直情開水喉

羅志祥？
咁重黑眼圈

套衫顯得女主胸唔錯

係喎喺香港而家咁凍嘅天氣做喪事係咪唔着得褸？

如果係我我會心諗 咪撚再掂9我

黑色應該ok？

幾似阿妹

咁老都啱

呢兩件都好正

仲叫人老婆好嘔心

有啲似大君主

肯出手未呀慈善雨

開始反擊了

我鐘意姐姐

勁過特務a

快啦屌
拖咗成6集

呢個女豬都幾靚

頭先果幕以為酒吧妹轉身一刀搞掂第三者

私家偵探

唔係出軌劇以為係個啲入屋兇殺

真係 對佢老公咁好 佢老公都偷食

我都中意姐姐
但係呢個應該叫姨姨

其實係3集

仲要繼續做戲

佢輪廓靚過二奶

呢套啲剪接令我諗起暖男爸爸 中間插敘

嘩個靚妹好醒

我愛你d錢

真係好撚嘔

個靚妹咩料

呢個6c個樣好奸

下定決心要報牛了？

睇你做喪禮係做傳統道教果種定係基督教
前者應該真係唔得，唯有著厚啲底衫
後者其實只係需要black tie event咁著

韓國真係要咁嚟離婚？

好撚慘韓國離個婚都咁鳩煩

善雨啲病人 被男友打個個

呢個角度有啲似吳美珩

拍得劇都有7，8成係真

幫女主既好人

男主真係好撚勁，
有張竹君做老婆再中出何超蓮

大君主靚啲

呢個比喻

女主同李英愛幾似樣
係老姐

張竹君做老婆其實要死全家架喎係啲黃絲阻膠先會rip
可唔可以換過個女醫生

仲想屌me?

仲有扑

唔撚係又上啊

著返衫啦，得幾度咋

呢啲skip la ho ma

男主的鳩要上線啦

點忍

又扑死老母死到咁風流

林建名咩屌

又諗嘢 又撚嘢

有冇咁好力水

50路嚟講算幾正

嘩

韓國應該係幾度都無

點解要自爆？

又扑

其實keep得幾好啦

女主好忍耐力

flash back意思係食過26歲返唔到轉頭了？

出面落緊雨，應該未零下

屌錯池善雨唔影佢佢依家咁做先高招 受我一拜

負十五度

屌 飛啦呢啲
有咩好睇
睇女豬復仇好過啦

真心keep得幾好
係對手太強勁

邊條友打嚟阻人扑嘢呀

有咩床戲

想知有邊個位？

女主真的要復仇了

點解咁出名

係咪飛咗扑嘢？

引完人又唔比屌

老母巴竟然話飛

開始明白點解係收視冠軍
好撚想睇落去

嘩屌濕身誘惑

係男主冇底線啫
靚到未亡人咁都冇用

其實搞個男嘅咪算，
個後生女都係俾人呃姐

男鄰居嚟啦

原來係想引鄰居

仲屌 好dirty

有兵

濟赫想出軌啦

淋病

麻姑神

真係有麻姑神

50路都收到兵，好尾機

濟赫成日偷睇女主

呢個真係麻姑神

因為呢套係睇復仇

有淋病

麻姑神都有淋病

麻姑神都要睇病

會長又偷食？

好搞笑

cut左

好似第一集嚟 飛咗啲

摑得好

一大巴車落去

心諗好熟口面

原來唔係麻姑神有

牧師我好信你㗎
同埋我了解到
我一定會搵你返嚟再傾計
ok?

第一集cut撚哂啦

佢老公嘢俾佢

唔駛醫生講，
自己google 都得啦

條八婆又食花生

會長想點？

淆到

同個賤男都冇感情啦
你咪唔好關照佢囉

關你撚事咩八婆

八婆係勁嘅，次次都偷睇到

買兩邊

八婆仲做緊雙重間諜

個角色同老公同年，四十路啫。

你頭先都應該聽到女主想呻吟架啦

你驚乜鳩啫

同佢講佢個女有咗？

垃圾
食屎

肯定唔係啦

好憎條八婆

：老公你做咩個樣咁驚咁嘅

penthouse咁激都唔係成套19禁，但依套係全套19禁

應該淨係講有仔姐

食花生姐，
同大部分連登仔一樣

頭先個夫人都係奶奶同一個配音

條撚屌驚到

應該係意識？
出軌又復仇喎

I mean男朋友

好似未講

其實我覺得李英愛靚過女主

黃viu 係咪都cut咗

女豬係咪拍過三仔

＋1

原來八婆係邵嵐
Thank you sir

嘩屌下集咁刺激

暴力男友又出現？

扑野都唔係集集有 暴力有但都唔係集集有
可能真係關出軌事

終於屌條八婆啦

下星期好睇

冇

我無睇過penthouse
點樣激法？

兩邊係咁玩諜報戰，仲有啲第三勢力攪局。

兩公婆各自放針係對方度

美中大戰

真係好撚垃圾

唔識其他醫生

第一集就推人落樓
啲人話penthouse係天空城堡X夫妻的世界

講美貌好似係李英愛出名過金喜善。

我仲以為係性愛鏡頭

外國干預

*金喜愛

笑死

韓國人啲名好似個個都差唔多咁

呢位師兄應該係古惑仔fans
竟然背得晒

除咗第六集之外全部睇曬

準時睇男主仆街

其實拍拖又點呢
好大罪㗎

唔比拍拖，肚都大埋啦

個臭閪仲要臉架咩

兩老仲未知自己個女變咗g

女主慘

仲要係臭g

依個係乜水

女人都唔幫返女人

拖手有bb

認真答 驚個女貪玩同啲唔3唔4嘅人一齊

賤男個秘書 好似

男主秘書

屌一鑊先啦
反正都唔撚要面架啦

而家先驚有春用咩

頂

講左頂字好好笑

頂.........頂.......

on9
踢花自己架車

啲上流社會係咁

知個女拍拖 做人父母都想睇下個男仔咩人既

有冇巴絲有睇過呢個post?現實版夫妻的世界

(更新) 新年第一日帶左帽之後 終於股起勇氣搵佢條女

冇咗復仇嗰part

呢件臭閪食夠2家茶禮未

鬧爆八婆

正

當面屌

諗起the other woman

抵啦買兩邊

點解呢套野個個女人都係臭閪

女主唔算啦

咁不如咪撚知好過啦
既然唔會離婚

係 除咗女主

石紫晴

玩過1次
就會有無限次

玩過一條女同搞過一次就有性病？

咁你唔係愛佢 係因為自己嘅唔甘心啫

好扭曲

就同排泄一樣

正想講點解個名咁熟口面

唔信淨係玩過一次囉

應該無限次啦係第一次有性病姐

啲大婆通常自我安慰：始終我都係大婆 我喺男人心中最重要 啲錢最後都係比我 冇個賤種份

有機會老婆自己都玩

直接兩王一后囉

戲嚟

咁依個年紀係咁啦，唔通幾十歲人仲爭咩，唯有同自己講得唔到人都得到d錢啦

shit....條仔

姐係唔只一次？

街邊d人著咁多，酒吧妹都著咁少嘅

屌個變態前度又黎

賢瑞唔係

暴力男玩跟蹤

呢套野啲男人個個都咁仆街

又要打架了

男主個樣好恐怖

屌 暴露身份？

jm9

咩料

韓國啲男人真係我都唔知點講
啲韓妹被睇中真係會好危險

應該認唔出？

暴力男唔係識男主下化

屌我以為男主開條友波

真心癲

呢條廢柴點會

好似香港d男人好d

又扑完

哦，唔好意思
應該會咁應佢

又屌
條女係咪當自己雞嚟？

除左衫

係啊 通宵扑

有d手尾跟

差唔多搞掂架喇

幸福jj

但係我岩岩先post咗個仆街係呢個post度

聽到個吓聲

韓素希個look

嘩，韓素希

無㗎啦
韓素希真係屌打女主

比我就得閒打去
係咁叫老公講愛我

二奶贏好正常

呢條女件睡裙見過幾個演員係戲都著過 好正

親自出馬

運動look好似唔錯

女主真係好fit

唔日撚日扑都唔係人啦

波好大

女主都算keep得幾好

呢條友係咪有老婆？

yess

馬尾、運動look

係 不過又係貌合神離嗰啲

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

咪鄰居人妻個老公

係時候溝女主

1001

好明顯啦
處男咩
點會扑得一次

男二